{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 아스트로호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 平日(月-木)にはチェックインが15:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前にしてください。 金曜日、土曜日、祝日にはチェックインが18:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前にしてください。 追加の人数は不可能です。 駐車は無料です。 しかし、1部屋あたり1台のみ駐車可能です。 朝食は07:00~10:00の間に提供されます。 レストランとビジネスセンター(コピー、ファックス可)がある2階と体力鍛錬室がある3階があります。 Wi-Fiは無料で提供します。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "平日にはチェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "平日(月-木)にはチェックインが15:00以降で可能です。"
        },
        {
            "question": "平日にはチェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "平日(月-木)にはチェックアウトは12:00以前にしてください。"
        },
        {
            "question": "金曜日、土曜日、祝日にはチェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "金曜日、土曜日、祝日にはチェックインが18:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "金曜日、土曜日、祝日にはチェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "金曜日、土曜日、祝日にはチェックアウトは12:00以前にしてください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は可能ですか？",
            "answer": "追加の人数は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "しかし、1部屋あたり1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は07:00~10:00の間に提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの階にレストランとビジネスセンターがありますか？",
            "answer": "レストランとビジネスセンター(コピー、ファックス可)がある2階があります。"
        },
        {
            "question": "どの階に体力鍛錬室がありますか？",
            "answer": "体力鍛錬室がある3階があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 429
    }
}